{
    "props": {
        "pageProps": {
            "countryData": {
                "AR": {
                    "banners": [
                        {
                            "type": "ArticlePage",
                            "id": "63364298ea35724f0491cfac",
                            "title": "Nuevo Estudio Radio Disney: Emanero llega a tu radio con m\u00fasica, sorpresas y un encuentro \u00fanico",
                            "description": "Antes de sus shows en el Movistar Arena,el artista se presenta en vivo en los estudios de Radio Disney con un show \u00edntimo, exclusivo y lleno de sorpresas.",
                            "created_at": "2025-04-22T13:53:46-07:00",
                            "updated_at": "2025-04-28T15:45:32-07:00",
                            "page_status": "Live",
                            "suppress_social": false,
                            "content_date": "2025-04-18T11:18:00-07:00",
                            "author_type": "display_linkable_author_page",
                            "authors": [],
                            "author_by_line": "",
                            "category_labels": {
                                "primary": "ESTUDIO",
                                "secondary": "RADIO DISNEY"
                            },
                            "text_content": {
                                "headline": "<p><span>Nuevo Estudio Radio Disney: Emanero llega a tu radio con m\u00fasica, sorpresas y un encuentro \u00fanico</span></p>",
                                "summary": "<p><span>Antes de sus shows en el Movistar Arena,el artista se presenta en vivo en los estudios de Radio Disney con un show \u00edntimo, exclusivo y lleno de sorpresas.</span></p>",
                                "main_content": "<p style=\"text-align: justify;\"><span>Este 30 de abril llega un </span><b><strong>Estudio Radio Disney</strong></b><span> lleno de emoci\u00f3n y m\u00fasica junto a uno de los artistas m\u00e1s queridos del momento. </span><b><strong>Emanero </strong></b><span>vuelve a encontrarse con su p\u00fablico de una manera muy especial para ser protagonista de un nuevo Estudio Radio Disney, en el que compartir\u00e1 su m\u00fasica en vivo, charlas \u00edntimas, sorpresas y toda la calidez que lo caracteriza.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>En la previa de sus shows en el Movistar Arena \u2014que tendr\u00e1n lugar el 9 y 10 de junio\u2014, el artista se tomar\u00e1 una tiempo para conectar de cerca con sus fans en una tarde inolvidable.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>\u00bfQuer\u00e9s estar ah\u00ed? Escuch\u00e1 Radio Disney y segu\u00ed nuestras redes sociales para enterarte c\u00f3mo participar. Los ganadores vivir\u00e1n una experiencia \u00fanica a pura m\u00fasica, emoci\u00f3n y buena onda.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>Adem\u00e1s, si no pod\u00e9s estar presente, vas a poder seguir todo lo que pase en el Estudio Radio Disney con Emanero a trav\u00e9s de nuestro canal de YouTube: @radiodisneyar.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>\u00a1No te lo pierdas!</span></p><p></p><div class=\"mh-youtube mh-youtube-responsive\"><iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/m7KiI1tR5eY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen=\"true\"></iframe></div><p></p><p><br></p><p><br></p>"
                            },
                            "image_assets": {
                                "featured_image": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=0%2C65%2C1537%2C613",
                                "featured_image_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=0%2C65%2C1537%2C613",
                                "featured_image_16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                                "featured_image_16x9_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                                "featured_image_1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864",
                                "featured_image_1x1_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                            },
                            "inc_tags": [
                                {
                                    "type": "inc_tag",
                                    "id": "59c467bf5388ccd61357f616",
                                    "title": "Geolocalizado ARGENTINA",
                                    "description": "",
                                    "created_at": "2020-01-16T11:03:44-08:00",
                                    "updated_at": "2020-01-16T11:05:12-08:00"
                                },
                                {
                                    "type": "inc_tag",
                                    "id": "61fb990c07c88437cbf24a70",
                                    "title": "env-prod",
                                    "description": null,
                                    "created_at": "2024-08-15T07:21:58-07:00",
                                    "updated_at": "2024-08-15T07:21:58-07:00"
                                }
                            ],
                            "suppress_featured_image": false,
                            "display_copy_article": false,
                            "alt_text_data": {
                                "alt_text_thumb": ""
                            },
                            "content_path": "/nota/estudio_radio_disney_emanero",
                            "content_url": "https://radiodisney.disneylatino.com/nota/estudio_radio_disney_emanero",
                            "url": "https://radiodisney.disneylatino.com/nota/estudio_radio_disney_emanero",
                            "primary_image_url": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                        },
                        {
                            "type": "FlexContentHero",
                            "id": "62e975425da3ede2142e0d19",
                            "title": "Radio Disney | Artistas | AR",
                            "description": "",
                            "created_at": "2025-02-20T10:49:24-08:00",
                            "updated_at": "2025-02-20T10:49:24-08:00",
                            "rich_title": "",
                            "rich_desc": "",
                            "preview_card_title": "",
                            "href": "https://ar.radiodisney.com/notas",
                            "new_tab": false,
                            "hide_from_cds": false,
                            "content_config": {
                                "text_settings": {
                                    "width": "36%",
                                    "position": {
                                        "vertical": "bottom",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "alignment": "left"
                                },
                                "styles": {
                                    "text_lightness": "light",
                                    "title_color": null,
                                    "desc_color": null,
                                    "background_color": null
                                }
                            },
                            "tablet_config": {
                                "allow_tablet_settings": false,
                                "text_settings": {
                                    "width": "100%",
                                    "position": {
                                        "vertical": "under",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "alignment": "center"
                                },
                                "styles": {
                                    "text_lightness": "dark",
                                    "background_color": null
                                }
                            },
                            "mobile_config": {
                                "text_settings": {
                                    "width": "100%",
                                    "position": {
                                        "vertical": "under",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "alignment": "center"
                                },
                                "styles": {
                                    "text_lightness": "dark",
                                    "background_color": null
                                }
                            },
                            "cta_type": "link",
                            "cta_links": [],
                            "image_assets": {
                                "background_alt_text": "",
                                "background": {
                                    "desktop": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1330x400_2_4fea1371.png?region=0%2C0%2C1331%2C400",
                                    "desktop_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1330x400_2_4fea1371.png?region=0%2C0%2C1331%2C400",
                                    "tablet": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/768x400_3_ce04bcce.png?region=0%2C0%2C769%2C400",
                                    "tablet_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/768x400_3_ce04bcce.png?region=0%2C0%2C769%2C400",
                                    "mobile": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/425x350_1_69a5d027.png?region=0%2C0%2C426%2C351",
                                    "mobile_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/425x350_1_69a5d027.png?region=0%2C0%2C426%2C351"
                                },
                                "logo_title_alt_text": "",
                                "logo_title": {
                                    "desktop": null,
                                    "desktop_https": null,
                                    "tablet": null,
                                    "tablet_https": null,
                                    "mobile": null,
                                    "mobile_https": null
                                },
                                "logo_title_tag": null,
                                "age_classification": {
                                    "icon": null,
                                    "icon_https": null
                                },
                                "age_classification_position": "bottom right",
                                "age_classification_alt_text": ""
                            },
                            "video_type": "inline",
                            "video_options": {
                                "video_object": [],
                                "playback_options": {
                                    "video_start_options": {
                                        "autoplay": false,
                                        "show_play_button": true
                                    },
                                    "video_looping_options": {
                                        "loop_video": false,
                                        "hide_on_complete": true
                                    },
                                    "start_muted": false
                                },
                                "display_options": {
                                    "display_type": "resize",
                                    "show_controls": false,
                                    "hide_text_on_play": false
                                },
                                "play_button_options": {
                                    "button_theme": "light",
                                    "button_background_overlay": false
                                },
                                "youtube": ""
                            },
                            "mp4_options": {
                                "mp4_url": "",
                                "loop_video": true,
                                "image_assets": {
                                    "fallback_image": null,
                                    "fallback_image_https": null
                                },
                                "image_alt_text": ""
                            },
                            "tablet_mp4_options": {
                                "mp4_url": "",
                                "loop_video": true,
                                "image_assets": {
                                    "fallback_image": null,
                                    "fallback_image_https": null
                                },
                                "image_alt_text": ""
                            },
                            "mobile_mp4_options": {
                                "mp4_url": "",
                                "loop_video": true,
                                "image_assets": {
                                    "fallback_image": null,
                                    "fallback_image_https": null
                                },
                                "image_alt_text": ""
                            },
                            "display_mp4_play_pause": false,
                            "mp4_play_pause_alignment": "right",
                            "gradient": {
                                "direction": {
                                    "mobile_direction": "0deg",
                                    "tablet_direction": "90deg",
                                    "desktop_direction": "90deg"
                                },
                                "first_color": {
                                    "color": "",
                                    "percentage": null
                                },
                                "second_color": {
                                    "color": "",
                                    "percentage": null
                                },
                                "third_color": {
                                    "color": "",
                                    "percentage": null
                                }
                            },
                            "sponsor_config": {
                                "content_config": {
                                    "position": {
                                        "vertical": "bottom",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "text_settings": {
                                        "alignment": "left",
                                        "lightness": "light",
                                        "color": null
                                    }
                                },
                                "mobile_config": {
                                    "position": {
                                        "vertical": "bottom",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "text_settings": {
                                        "alignment": "left",
                                        "lightness": "light",
                                        "color": null
                                    }
                                },
                                "image_assets": {
                                    "desktop": null,
                                    "desktop_https": null,
                                    "mobile": null,
                                    "mobile_https": null
                                },
                                "image_alt_text": "",
                                "sponsored_by_label": "",
                                "encyclopedia_hero": false
                            },
                            "terms_conditions_link": {
                                "title": "",
                                "href": "",
                                "bottom_position": "left",
                                "new_tab": false
                            },
                            "cto_overrides": {
                                "title": "",
                                "category_label": ""
                            },
                            "gradient_2": {
                                "color": "#000000",
                                "color_overcolor_overrideride": null,
                                "direction": {
                                    "mobile_direction": "180deg",
                                    "tablet_direction": "180deg",
                                    "desktop_direction": "180deg"
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "type": "ArticlePage",
                            "id": "633d7d2f10b86df82ec8f782",
                            "title": "Benson Boone lanza \u201cMystical Magical\u201d y anticipa un a\u00f1o \u00e9pico",
                            "description": "El creador de \u201cBeautiful Things\u201d sorprende con un nuevo lanzamiento y calienta motores para su pr\u00f3ximo \u00e1lbum American Heart.",
                            "created_at": "2025-04-28T07:58:39-07:00",
                            "updated_at": "2025-04-28T07:58:39-07:00",
                            "page_status": "Live",
                            "suppress_social": false,
                            "content_date": "2025-04-25T14:11:00-07:00",
                            "author_type": "display_linkable_author_page",
                            "authors": [],
                            "author_by_line": "",
                            "category_labels": {
                                "primary": "NOVEDADES",
                                "secondary": "M\u00daSICA"
                            },
                            "text_content": {
                                "headline": "<p><span>Benson Boone lanza \u201cMystical Magical\u201d y anticipa un a\u00f1o \u00e9pico</span></p>",
                                "summary": "<p><span>El creador de \u201cBeautiful Things\u201d sorprende con un nuevo lanzamiento y calienta motores para su pr\u00f3ximo \u00e1lbum American Heart.</span></p>",
                                "main_content": "<p style=\"text-align: justify;\"><b><strong>Benson Boone</strong></b><span> lanz\u00f3 \u201cMystical Magical\u201d, un nuevo himno pop que estren\u00f3 en vivo durante su impactante presentaci\u00f3n en Coachella. El tema es el segundo adelanto de su pr\u00f3ximo disco, American Heart, que llegar\u00e1 el 20 de junio.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>El debut en Coachella no pas\u00f3 desapercibido: adem\u00e1s de presentar su nueva canci\u00f3n, Benson sorprendi\u00f3 al invitar a Brian May de Queen para una emotiva versi\u00f3n de \u201cBohemian Rhapsody\u201d, generando furor en redes y millones de vistas.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>\u201cMystical Magical\u201d sigue al \u00e9xito de su single anterior, \u201cSorry I\u2019m Here For Someone Else\u201d, que ya se meti\u00f3 entre los m\u00e1s escuchados de tu radio. Todo esto tras un a\u00f1o imparable para Boone, gracias al fen\u00f3meno global de \u201cBeautiful Things\u201d, que rompi\u00f3 r\u00e9cords de reproducciones y premios.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>Antes del lanzamiento de American Heart, Benson tendr\u00e1 otra gran cita: su debut como invitado musical en Saturday Night Live, el pr\u00f3ximo 3 de mayo. Sin dudas, 2025 ser\u00e1 otro a\u00f1o m\u00e1gico para \u00e9l.</span></p><p><span>Conoce m\u00e1s sobre este estreno y las \u00faltimas novedades destacadas en el podcast </span><a href=\"https://ar.radiodisney.com/podcasts\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span>Nueva M\u00fasica</span></a><span> que se publica cada viernes. </span></p><p><br></p>"
                            },
                            "image_assets": {
                                "featured_image": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=0%2C59%2C1537%2C613",
                                "featured_image_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=0%2C59%2C1537%2C613",
                                "featured_image_16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                                "featured_image_16x9_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                                "featured_image_1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864",
                                "featured_image_1x1_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                            },
                            "inc_tags": [
                                {
                                    "type": "inc_tag",
                                    "id": "61fb990c07c88437cbf24a70",
                                    "title": "env-prod",
                                    "description": null,
                                    "created_at": "2024-08-15T07:21:58-07:00",
                                    "updated_at": "2024-08-15T07:21:58-07:00"
                                }
                            ],
                            "suppress_featured_image": false,
                            "display_copy_article": false,
                            "alt_text_data": {
                                "alt_text_thumb": ""
                            },
                            "content_path": "/nota/benson_boone_lanzo_mystical_magical",
                            "content_url": "https://radiodisney.disneylatino.com/nota/benson_boone_lanzo_mystical_magical",
                            "url": "https://radiodisney.disneylatino.com/nota/benson_boone_lanzo_mystical_magical",
                            "primary_image_url": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                        },
                        {
                            "type": "FlexContentHero",
                            "id": "60f14872d5ca7aa7c5bd19d3",
                            "title": "Banner Ranking ene24",
                            "description": "",
                            "created_at": "2024-01-16T10:45:15-08:00",
                            "updated_at": "2025-04-16T06:29:31-07:00",
                            "rich_title": "",
                            "rich_desc": "",
                            "preview_card_title": "",
                            "href": "/podcasts/ranking-latinoamerica_65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe",
                            "new_tab": false,
                            "hide_from_cds": false,
                            "content_config": {
                                "text_settings": {
                                    "width": "36%",
                                    "position": {
                                        "vertical": "bottom",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "alignment": "left"
                                },
                                "styles": {
                                    "text_lightness": "light",
                                    "title_color": null,
                                    "desc_color": null,
                                    "background_color": null
                                }
                            },
                            "tablet_config": {
                                "allow_tablet_settings": false,
                                "text_settings": {
                                    "width": "100%",
                                    "position": {
                                        "vertical": "under",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "alignment": "center"
                                },
                                "styles": {
                                    "text_lightness": "dark",
                                    "background_color": null
                                }
                            },
                            "mobile_config": {
                                "text_settings": {
                                    "width": "100%",
                                    "position": {
                                        "vertical": "under",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "alignment": "center"
                                },
                                "styles": {
                                    "text_lightness": "dark",
                                    "background_color": null
                                }
                            },
                            "cta_type": "link",
                            "cta_links": [],
                            "image_assets": {
                                "background_alt_text": "",
                                "background": {
                                    "desktop": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1330x400_3_e55dce4f.png?region=0%2C0%2C1330%2C400",
                                    "desktop_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1330x400_3_e55dce4f.png?region=0%2C0%2C1330%2C400",
                                    "tablet": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/425x300_2_80337d88.png?region=0%2C0%2C768%2C400",
                                    "tablet_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/425x300_2_80337d88.png?region=0%2C0%2C768%2C400",
                                    "mobile": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1330x400_2_43db9ab7.png?region=0%2C0%2C425%2C350",
                                    "mobile_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1330x400_2_43db9ab7.png?region=0%2C0%2C425%2C350"
                                },
                                "logo_title_alt_text": "",
                                "logo_title": {
                                    "desktop": null,
                                    "desktop_https": null,
                                    "tablet": null,
                                    "tablet_https": null,
                                    "mobile": null,
                                    "mobile_https": null
                                },
                                "logo_title_tag": null,
                                "age_classification": {
                                    "icon": null,
                                    "icon_https": null
                                },
                                "age_classification_position": "bottom right",
                                "age_classification_alt_text": ""
                            },
                            "video_type": "inline",
                            "video_options": {
                                "video_object": [],
                                "playback_options": {
                                    "video_start_options": {
                                        "autoplay": false,
                                        "show_play_button": true
                                    },
                                    "video_looping_options": {
                                        "loop_video": false,
                                        "hide_on_complete": true
                                    },
                                    "start_muted": false
                                },
                                "display_options": {
                                    "display_type": "resize",
                                    "show_controls": false,
                                    "hide_text_on_play": false
                                },
                                "play_button_options": {
                                    "button_theme": "light",
                                    "button_background_overlay": false
                                },
                                "youtube": ""
                            },
                            "mp4_options": {
                                "mp4_url": "",
                                "loop_video": true,
                                "image_assets": {
                                    "fallback_image": null,
                                    "fallback_image_https": null
                                },
                                "image_alt_text": ""
                            },
                            "tablet_mp4_options": {
                                "mp4_url": "",
                                "loop_video": true,
                                "image_assets": {
                                    "fallback_image": null,
                                    "fallback_image_https": null
                                },
                                "image_alt_text": ""
                            },
                            "mobile_mp4_options": {
                                "mp4_url": "",
                                "loop_video": true,
                                "image_assets": {
                                    "fallback_image": null,
                                    "fallback_image_https": null
                                },
                                "image_alt_text": ""
                            },
                            "display_mp4_play_pause": false,
                            "mp4_play_pause_alignment": "right",
                            "gradient": {
                                "direction": {
                                    "mobile_direction": "0deg",
                                    "tablet_direction": "90deg",
                                    "desktop_direction": "90deg"
                                },
                                "first_color": {
                                    "color": "",
                                    "percentage": null
                                },
                                "second_color": {
                                    "color": "",
                                    "percentage": null
                                },
                                "third_color": {
                                    "color": "",
                                    "percentage": null
                                }
                            },
                            "sponsor_config": {
                                "content_config": {
                                    "position": {
                                        "vertical": "bottom",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "text_settings": {
                                        "alignment": "left",
                                        "lightness": "light",
                                        "color": null
                                    }
                                },
                                "mobile_config": {
                                    "position": {
                                        "vertical": "bottom",
                                        "horizontal": "left"
                                    },
                                    "text_settings": {
                                        "alignment": "left",
                                        "lightness": "light",
                                        "color": null
                                    }
                                },
                                "image_assets": {
                                    "desktop": null,
                                    "desktop_https": null,
                                    "mobile": null,
                                    "mobile_https": null
                                },
                                "image_alt_text": "",
                                "sponsored_by_label": "",
                                "encyclopedia_hero": false
                            },
                            "terms_conditions_link": {
                                "title": "",
                                "href": "",
                                "bottom_position": "left",
                                "new_tab": false
                            },
                            "cto_overrides": {
                                "title": "",
                                "category_label": ""
                            },
                            "gradient_2": {
                                "color": "#000000",
                                "color_overcolor_overrideride": null,
                                "direction": {
                                    "mobile_direction": "180deg",
                                    "tablet_direction": "180deg",
                                    "desktop_direction": "180deg"
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "type": "ArticlePage",
                            "id": "633ef1e0ea984db5e174b277",
                            "title": "Premios Gardel 2025: se anunciaron los nominados y hay sorpresas",
                            "description": "El pop urbano, el trap y las colaboraciones dominan las categor\u00edas principales. Milo J, Mar\u00eda Becerra y Nicki Nicole entre los favoritos. ",
                            "created_at": "2025-04-29T11:42:33-07:00",
                            "updated_at": "2025-04-29T11:42:33-07:00",
                            "page_status": "Live",
                            "suppress_social": false,
                            "content_date": "2025-04-24T14:38:00-07:00",
                            "author_type": "display_linkable_author_page",
                            "authors": [],
                            "author_by_line": "",
                            "category_labels": {
                                "primary": "NOVEDADES",
                                "secondary": "PREMIOS GARDEL 2025"
                            },
                            "text_content": {
                                "headline": "<p><span>Premios Gardel 2025: se anunciaron los nominados y hay sorpresas</span></p>",
                                "summary": "<p><span>El pop urbano, el trap y las colaboraciones dominan las categor\u00edas principales. Milo J, Mar\u00eda Becerra y Nicki Nicole entre los favoritos.</span></p>",
                                "main_content": "<p style=\"text-align: justify;\"><span>Los </span><b><strong>Premios Gardel 2025</strong></b><span>, el reconocimiento m\u00e1s esperado de la m\u00fasica argentina, anunciaron sus nominados. En esta edici\u00f3n queda muy claro que la escena urbana sigue pisando fuerte, las colaboraciones no paran de crecer y los nuevos talentos llegan con mucha fuerza. La ceremonia se celebrar\u00e1 el mi\u00e9rcoles 28 de mayo, en lugar a anunciarse pr\u00f3ximamente.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>La categor\u00eda m\u00e1s codiciada, </span><b><strong>\u00c1lbum del A\u00f1o</strong></b><span>, tiene a pesos pesados de distintos mundos: Milo J con su introspectivo \u201c166\u201d, Dillom con \u201cPor ces\u00e1rea\u201d, el d\u00fao explosivo CA7RIEL &amp; Paco Amoroso con \u201cBa\u00f1o Mar\u00eda\u201d, el regreso discogr\u00e1fico de Charly Garc\u00eda con \u201cLa l\u00f3gica del escorpi\u00f3n\u201d y Trueno con \u201cEl \u00faltimo baile\u201d, que sigue afianzando su lugar entre los grandes.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>Pero si de hits se trata, la categor\u00eda </span><b><strong>Canci\u00f3n del A\u00f1o</strong></b><span> parece un festival en s\u00ed misma. Est\u00e1n desde los infaltables Bizarrap y Luck Ra con la Bzrp Music Session 61, hasta Mar\u00eda Becerra con \u201cIM\u00c1N (Two of Us)\u201d, Nicki Nicole con la \u00edntima \u201cOjos verdes\u201d, Lali con \u201cFan\u00e1tico\u201d, Dillom con \u201cCirug\u00eda\u201d, Airbag con \u201cVerte de cerca\u201d y Trueno otra vez, ahora con \u201cReal gangsta love\u201d. Tambi\u00e9n aparecen Yami Safdie y Lasso con \u201cEn otra vida\u201d, Luciano Pereyra con \u201cMi primer amor\u201d y Milo J con \u201c3 pecados despu\u00e9s\u201d.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>A medida que se acerque la fecha, se anunciar\u00e1n los detalles sobre la gala de entrega que se realizar\u00e1 el 28 de mayo.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span>Esta es una lista con algunas categor\u00edas destacadas:</span></p><h3><span>\ud83c\udfc6 \u00c1lbum del A\u00f1o</span></h3><ul><li value=\"1\"><b><strong>166</strong></b><span> \u2013 Milo J</span></li><li value=\"2\"><b><strong>Por ces\u00e1rea</strong></b><span> \u2013 Dillom</span></li><li value=\"3\"><b><strong>Ba\u00f1o Mar\u00eda</strong></b><span> \u2013 CA7RIEL &amp; Paco Amoroso</span></li><li value=\"4\"><b><strong>La l\u00f3gica del escorpi\u00f3n</strong></b><span> \u2013 Charly Garc\u00eda</span></li><li value=\"5\"><b><strong>El \u00faltimo baile</strong></b><span> \u2013 Trueno</span></li></ul><hr data-end=\"665\" data-start=\"662\"><h3><span>\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n del A\u00f1o</span></h3><ul><li value=\"1\"><span>\u201cIMAN (Two Of Us)\u201d \u2013 Mar\u00eda Becerra</span></li><li value=\"2\"><span>\u201cOjos verdes\u201d \u2013 Nicki Nicole</span></li><li value=\"3\"><span>\u201cHola perdida\u201d \u2013 Luck Ra y KHEA</span></li><li value=\"4\"><span>\u201cLuck Ra: Bzrp Music Sessions Vol. 61\u201d \u2013 Bizarrap y Luck Ra</span></li><li value=\"5\"><span>\u201c3 pecados despu\u00e9s\u201d \u2013 Milo J</span></li><li value=\"6\"><span>\u201cFan\u00e1tico\u201d \u2013 Lali</span></li><li value=\"7\"><span>\u201cCirug\u00eda\u201d \u2013 Dillom</span></li><li value=\"8\"><span>\u201cVerte de cerca\u201d \u2013 Airbag</span></li><li value=\"9\"><span>\u201cReal gangsta love\u201d \u2013 Trueno</span></li><li value=\"10\"><span>\u201cEn otra vida\u201d \u2013 Yami Safdie y Lasso</span></li><li value=\"11\"><span>\u201cMi primer amor\u201d \u2013 Luciano Pereyra</span></li></ul><hr data-end=\"1087\" data-start=\"1084\"><h3><span>\ud83c\udf9a\ufe0f Grabaci\u00f3n del A\u00f1o</span></h3><ul><li value=\"1\"><span>\u201cOjos verdes\u201d \u2013 Nicki Nicole</span></li><li value=\"2\"><span>\u201cReal gangsta love\u201d \u2013 Trueno</span></li><li value=\"3\"><span>\u201cLuck Ra: Bzrp Music Sessions Vol. 61\u201d \u2013 Bizarrap y Luck Ra</span></li><li value=\"4\"><span>\u201cArruinarse\u201d \u2013 Tan Bi\u00f3nica ft. Airbag</span></li></ul><hr data-end=\"1291\" data-start=\"1288\"><h3><span>\ud83c\udf1f Mejor Nuevo Artista</span></h3><ul><li value=\"1\"><span>Dum Chica</span></li><li value=\"2\"><span>Juana Rozas</span></li><li value=\"3\"><span>Olivia Wald</span></li><li value=\"4\"><span>Margarita</span></li><li value=\"5\"><span>K4OS</span></li></ul><hr data-end=\"1584\" data-start=\"1581\"><h3><span>\ud83d\udc65 Mejor Colaboraci\u00f3n</span></h3><ul><li value=\"1\"><span>\u201cArruinarse\u201d \u2013 Tan Bionica ft. Airbag</span></li><li value=\"2\"><span>\u201cEn Otra Vida\u201d \u2013 Yami Safdie y Lasso</span></li><li value=\"3\"><span>\u201cLuck Ra: Bzrp Music Sessions Vol. 61\u201d \u2013 Bizarrap, Luck Ra</span></li><li value=\"4\"><span>\u201cAGUA\u201d \u2013 CA7RIEL &amp; Paco Amoroso, TINI</span></li><li value=\"5\"><span>\u201cEs ahora\u201d \u2013 Abel Pintos &amp; Luciano Pereyra</span></li><li value=\"6\"><span>\u201cHola perdida\u201d \u2013 Luck Ra, KHEA</span></li><li value=\"7\"><span>\u201cAh\u00ed ah\u00ed (Remix)\u201d \u2013 El Negro Tecla, DJ Tao, Pablo Lescano, L-Gante, La T y La M</span></li></ul><hr data-end=\"1970\" data-start=\"1967\"><h3><span>\ud83d\udcbd Productor del A\u00f1o</span></h3><ul><li value=\"1\"><span>Gustavo Santaolalla</span></li><li value=\"2\"><span>Nico Cotton</span></li><li value=\"3\"><span>Bizarrap</span></li><li value=\"4\"><span>Gonzalo Moreno Charpentier (BAMBI)</span></li></ul><hr data-end=\"2093\" data-start=\"2090\"><h3><span>\ud83c\udfac Mejor Videoclip Corto</span></h3><ul><li value=\"1\"><span>\u201cPa\u201d \u2013 Dir. B\u00e0rbara Farr\u00e9</span></li><li value=\"2\"><span>\u201cFan\u00e1tico\u201d \u2013 Dir. Lautaro Esp\u00f3sito y Lali</span></li><li value=\"3\"><span>\u201cArruinarse (En Vivo En River Plate)\u201d \u2013 Dir. Andrea Ussher</span></li><li value=\"4\"><span>\u201cMVP\u201d \u2013 Dir. Agust\u00edn Portela</span></li></ul>"
                            },
                            "image_assets": {
                                "featured_image": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=0%2C57%2C1421%2C567",
                                "featured_image_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=0%2C57%2C1421%2C567",
                                "featured_image_16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=0%2C1%2C1420%2C798",
                                "featured_image_16x9_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=0%2C1%2C1420%2C798",
                                "featured_image_1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=572%2C1%2C800%2C799",
                                "featured_image_1x1_https": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=572%2C1%2C800%2C799"
                            },
                            "inc_tags": [
                                {
                                    "type": "inc_tag",
                                    "id": "61fb990c07c88437cbf24a70",
                                    "title": "env-prod",
                                    "description": null,
                                    "created_at": "2024-08-15T07:21:58-07:00",
                                    "updated_at": "2024-08-15T07:21:58-07:00"
                                }
                            ],
                            "suppress_featured_image": false,
                            "display_copy_article": false,
                            "alt_text_data": {
                                "alt_text_thumb": ""
                            },
                            "content_path": "/nota/nominados_gardel_2025",
                            "content_url": "https://radiodisney.disneylatino.com/nota/nominados_gardel_2025",
                            "url": "https://radiodisney.disneylatino.com/nota/nominados_gardel_2025",
                            "primary_image_url": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=572%2C1%2C800%2C799"
                        }
                    ]
                }
            },
            "ENV": {
                "stage": "prd",
                "market": "lat",
                "protocol": "https://",
                "domain": "radiodisney.com",
                "country": "AR",
                "countryName": "Argentina",
                "baseURL": "https://ar.radiodisney.com",
                "dataURL": "https://ar.radiodisney.com",
                "lang": "es",
                "stations": [
                    {
                        "id": "c48fdd0b107b008f51addc1eacb9b79b",
                        "stationId": 8,
                        "dial": "FM 94.3",
                        "name": "Argentina",
                        "title": "Radio Disney - Argentina FM 94.3",
                        "isDefault": true,
                        "streamingUrl": "https://playerservices.streamtheworld.com/api/livestream-redirect/DISNEY_ARG_BA_ADP.m3u8?dist=web-radiodisney",
                        "location": {
                            "latitude": -42.175192560007694,
                            "longitude": -63.70432595,
                            "radius": 1000
                        },
                        "whatsappNumber": "541122779430"
                    }
                ]
            },
            "metaTags": {
                "links": [
                    {
                        "rel": "canonical",
                        "hrefLang": "es-ar",
                        "href": "https://ar.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-ar",
                        "href": "https://ar.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-bo",
                        "href": "https://bo.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "pt-br",
                        "href": "https://radiodisney.com.br/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-cl",
                        "href": "https://cl.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-cr",
                        "href": "https://cr.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-do",
                        "href": "https://do.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-ec",
                        "href": "https://ec.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-mx",
                        "href": "https://mx.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-pa",
                        "href": "https://pa.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-pe",
                        "href": "https://pe.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-py",
                        "href": "https://py.radiodisney.com/"
                    },
                    {
                        "rel": "alternate",
                        "hrefLang": "es-uy",
                        "href": "https://uy.radiodisney.com/"
                    }
                ]
            },
            "banners": [
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/MMMT_BANNER_SITIO_RADIO_DISNEY.jpg",
                    "href": "https://www.disneyplus.com/es-419/movies/mi-musica-mi-tierra-carlos-rivera/3Yh5BhXJpyr9",
                    "externalApp": true
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/ar/home/JF_BANNER_RANKING_1300X200-2.gif",
                    "href": "/ranking",
                    "externalApp": false
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/AR_BannerSitRD_D+Ahsoka_1300x200.png",
                    "href": "/podcasts/cartelera-radio-disney_96c21460-9e1f-4717-9c33-ab2aa2847c18/episode/1276a85d-0588-4f6f-89c8-4501f9f54da2",
                    "externalApp": false
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/LMES_BANNER_SITIO_RADIO DISNEY.jpg",
                    "href": "https://www.disneyplus.com/es-419/movies/la-musica-esta-servida-mau-ricky/3XoyRigwpte1",
                    "externalApp": true
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/rd-new-brand.png",
                    "href": "/",
                    "externalApp": false
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/NG_PODCAST-RD_CTA_1300x200px.jpg",
                    "href": "/podcasts/lo-que-haces-cuenta_4d2a60da-73a1-4dd7-b71e-6a375476b7d4",
                    "externalApp": false
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/whatsApp-banner.png",
                    "href": "/contact",
                    "externalApp": false
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/banner-podcast.png",
                    "href": "/podcasts",
                    "externalApp": false
                },
                {
                    "image": "/img/modules/banners/lat/home/app-descarga.png",
                    "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.disney.radiodisneybrazil_goo",
                    "externalApp": true
                },
                {
                    "image": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/dua_reference_97c68a56.jpeg?region=326%2C0%2C1534%2C1151",
                    "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.disney.radiodisneybrazil_goo",
                    "externalApp": true
                }
            ],
            "ranking": [
                {
                    "position": 1,
                    "artistName": "Ed Sheeran",
                    "trackName": "Azizam"
                },
                {
                    "position": 2,
                    "artistName": "Morat & Camilo",
                    "trackName": "Me Toca a Mi"
                },
                {
                    "position": 3,
                    "artistName": "j-hope",
                    "trackName": "Mona Lisa"
                },
                {
                    "position": 4,
                    "artistName": "Sebastian Yatra",
                    "trackName": "La Pelirroja"
                },
                {
                    "position": 5,
                    "artistName": "Bad Bunny",
                    "trackName": "Turista"
                }
            ],
            "lastEpisodes": {
                "items": [
                    {
                        "title": "02/05 | Maroon 5 ft Lisa, Lali, Ed Sheeran y m\u00e1s!",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/2a175726-b290-4927-a7f7-612f6c71ccf3/14dde457-bff0-474d-8d08-ecdb5c30f63c/3000x3000/img-9695.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Nueva M\u00fasica",
                        "podcastId": "9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca",
                        "duration": 381,
                        "enclosure": {
                            "length": "6106860",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca/episodes/e1a1467e-50cb-499c-b5d7-09e1a4a31b8d/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca&awEpisodeId=e1a1467e-50cb-499c-b5d7-09e1a4a31b8d&feed=65LZO9F1"
                        },
                        "id": "618eeffd-e647-40c2-be6e-5e411a2ca601",
                        "publishedAt": "2025-05-02T22:40:48.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "Semana del 28/4 al 4/5 de 2025",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/5580fc77-9cdf-4700-9cde-ebe228cafc5c/c64dc9b0-3d53-47e9-99b9-c0d9f9a4e80c/3000x3000/img-9394.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Ranking Latinoam\u00e9rica",
                        "podcastId": "65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe",
                        "duration": 374,
                        "enclosure": {
                            "length": "5987324",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe/episodes/5f8a78ab-947f-4c3d-881c-0f021ea8dadb/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe&awEpisodeId=5f8a78ab-947f-4c3d-881c-0f021ea8dadb&feed=BxoPp9d0"
                        },
                        "id": "c3f78412-34d9-475a-b23c-b849cdb56e07",
                        "publishedAt": "2025-04-28T10:00:00.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "24/04 | Benson Boone, Elena Rose ft Camilo & Los \u00c1ngeles Azules, Lali, Juanes y m\u00e1s!",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/2a175726-b290-4927-a7f7-612f6c71ccf3/5d3b0599-7779-49eb-9da1-3faa5cbfe5c0/3000x3000/img-9392.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Nueva M\u00fasica",
                        "podcastId": "9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca",
                        "duration": 536,
                        "enclosure": {
                            "length": "8579507",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca/episodes/99c1ba3c-13e7-49ee-9f55-c8e5608da827/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca&awEpisodeId=99c1ba3c-13e7-49ee-9f55-c8e5608da827&feed=65LZO9F1"
                        },
                        "id": "8d797d87-5435-4d72-bb9b-dc407d39e25b",
                        "publishedAt": "2025-04-25T20:23:17.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "Semana del 21/4 al 27/4 de 2025",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/5580fc77-9cdf-4700-9cde-ebe228cafc5c/e74fdd3d-1a39-4d82-a705-3ab458434d3a/3000x3000/img-8489.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Ranking Latinoam\u00e9rica",
                        "podcastId": "65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe",
                        "duration": 413,
                        "enclosure": {
                            "length": "6621368",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe/episodes/ae9d2c1d-da73-4969-9b4d-037725ba768e/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe&awEpisodeId=ae9d2c1d-da73-4969-9b4d-037725ba768e&feed=BxoPp9d0"
                        },
                        "id": "359c113c-b160-4f1c-b90a-561e9610cc64",
                        "publishedAt": "2025-04-21T10:00:00.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "18/04 | Miranda! & Nicki Nicole, Agus Bernasconi, Turf & Lali, Pedro Cap\u00f3 & La K'onga y m\u00e1s",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/87bbd9af-acea-4e60-accf-bac7e685d036/3bd4b921-910f-49db-9ce7-7c93ccaa28b4/3000x3000/img-9199.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Nueva M\u00fasica",
                        "podcastId": "9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca",
                        "duration": 210,
                        "enclosure": {
                            "length": "3366721",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca/episodes/fea18e3d-46c0-4697-a5a6-df72212285da/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca&awEpisodeId=fea18e3d-46c0-4697-a5a6-df72212285da&feed=65LZO9F1"
                        },
                        "id": "9520ef62-7652-4f3e-9060-6191cc45d26e",
                        "publishedAt": "2025-04-18T19:11:53.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "Semana del 14/4 al 20/4 de 2025",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/5580fc77-9cdf-4700-9cde-ebe228cafc5c/64c53e45-386f-45e2-8229-c03295f12323/3000x3000/img-8461.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Ranking Latinoam\u00e9rica",
                        "podcastId": "65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe",
                        "duration": 413,
                        "enclosure": {
                            "length": "6622204",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe/episodes/3ba2547e-92d8-4cb9-9821-d3a830c568d3/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe&awEpisodeId=3ba2547e-92d8-4cb9-9821-d3a830c568d3&feed=BxoPp9d0"
                        },
                        "id": "5da46926-a93e-43ad-b92a-082e99b7ed5c",
                        "publishedAt": "2025-04-14T10:00:00.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "11/04 | The Driver Era, Luck Ra, Pabllo Vittar & Nathy Peluso, Trueno y m\u00e1s",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/87bbd9af-acea-4e60-accf-bac7e685d036/c04dbd52-0255-4702-ba38-bd2bb50fa3eb/3000x3000/nueva-20musica-posteo.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Nueva M\u00fasica",
                        "podcastId": "9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca",
                        "duration": 389,
                        "enclosure": {
                            "length": "6225980",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca/episodes/0af141ad-2d9c-4f2d-96a3-b79e0413c8bc/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca&awEpisodeId=0af141ad-2d9c-4f2d-96a3-b79e0413c8bc&feed=65LZO9F1"
                        },
                        "id": "760a53da-b35b-473a-ba1d-f9e0e295eb20",
                        "publishedAt": "2025-04-11T21:57:12.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "Semana del 7/4 al 13/4 de 2025",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/5580fc77-9cdf-4700-9cde-ebe228cafc5c/8c5c3a15-79f6-4af8-9d57-eaa4cbe134b8/3000x3000/img-8386.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Ranking Latinoam\u00e9rica",
                        "podcastId": "65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe",
                        "duration": 477,
                        "enclosure": {
                            "length": "7646204",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe/episodes/4c445293-316d-49a9-bf69-ec436a4ed817/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe&awEpisodeId=4c445293-316d-49a9-bf69-ec436a4ed817&feed=BxoPp9d0"
                        },
                        "id": "562a1d2c-1f3b-4598-a7be-0a63a44e7654",
                        "publishedAt": "2025-04-07T10:00:00.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "04/04 | Ed Sheeran, Miley Cyrus, Abel Pintos, Ha*Ash y m\u00e1s",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/87bbd9af-acea-4e60-accf-bac7e685d036/279a00f2-a4c3-4c25-9298-49954ff4769c/3000x3000/nueva-20musica-posteo.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Nueva M\u00fasica",
                        "podcastId": "9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca",
                        "duration": 549,
                        "enclosure": {
                            "length": "8794339",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca/episodes/06e51f78-ec57-4aac-8863-9ce861bbef42/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=9b3578c7-bd43-4992-938e-eef88130bfca&awEpisodeId=06e51f78-ec57-4aac-8863-9ce861bbef42&feed=65LZO9F1"
                        },
                        "id": "eba3b83d-21cf-40e0-89af-6943a3309fb1",
                        "publishedAt": "2025-04-05T02:46:43.000Z"
                    },
                    {
                        "title": "Semana del 31/3 al 6/4 de 2025",
                        "imageUrl": "https://image.simplecastcdn.com/images/87bbd9af-acea-4e60-accf-bac7e685d036/1f9f4c68-3fda-45c7-89c0-b22cd2afcab3/3000x3000/rnk-portada.jpg?aid=rss_feed",
                        "podcastTitle": "Ranking Latinoam\u00e9rica",
                        "podcastId": "65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe",
                        "duration": 381,
                        "enclosure": {
                            "length": "6103517",
                            "type": "audio/mpeg",
                            "url": "https://afp-922719-injected.calisto.simplecastaudio.com/65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe/episodes/1b04e404-f4a7-4d05-bdd8-09f163722b11/audio/128/default.mp3?aid=rss_feed&awCollectionId=65409374-b027-453f-857c-edd08654f7fe&awEpisodeId=1b04e404-f4a7-4d05-bdd8-09f163722b11&feed=BxoPp9d0"
                        },
                        "id": "a5680d47-7260-46f1-848f-fdc0a77b166f",
                        "publishedAt": "2025-03-31T10:00:00.000Z"
                    }
                ],
                "limit": 10,
                "offset": 0,
                "totalCount": 639
            },
            "limit": 10,
            "items": [
                {
                    "slug": "lali_lanza_su_sexto_album",
                    "headline": "El nuevo \u00e1lbum de LALI: m\u00e1s rockero, visceral y lleno de colaboraciones explosivas",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/lali2025alb_wrd_053a596b.jpeg?region=0%2C110%2C1537%2C613",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/lali2025alb_wrd_053a596b.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/lali2025alb_wrd_053a596b.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                    },
                    "categoryPrimary": "NOVEDADES",
                    "categorySecondary": "M\u00daSICA",
                    "altText": "El nuevo \u00e1lbum de LALI: m\u00e1s rockero, visceral y lleno de colaboraciones explosivas",
                    "contentDate": "2025-04-30T06:10:00-07:00"
                },
                {
                    "slug": "emanero_lanzo_mala_mujer",
                    "headline": "Emanero lanz\u00f3 \"Mala mujer\" antes de protagonizar el pr\u00f3ximo Estudio Radio Disney",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero25_wrd_8ef3de13.jpeg?region=0%2C56%2C1537%2C613",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero25_wrd_8ef3de13.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero25_wrd_8ef3de13.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                    },
                    "categoryPrimary": "NOVEDADES",
                    "categorySecondary": "M\u00daSICA",
                    "altText": "Emanero lanz\u00f3 \"Mala mujer\" antes de protagonizar el pr\u00f3ximo Estudio Radio Disney",
                    "contentDate": "2025-04-29T18:15:00-07:00"
                },
                {
                    "slug": "maroon_5_y_lisa_anuncian_colab",
                    "headline": "Maroon 5 y LISA de BLACKPINK sorprenden con su nueva colaboraci\u00f3n \"Priceless\"",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/20250428_161255439_ios_02401383.png?region=0%2C19%2C811%2C323",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/20250428_161255439_ios_02401383.png?region=1%2C0%2C808%2C455",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/20250428_161255439_ios_02401383.png?region=178%2C0%2C455%2C455"
                    },
                    "categoryPrimary": "NOVEDADES",
                    "categorySecondary": "M\u00daSICA",
                    "altText": "Maroon 5 y LISA de BLACKPINK sorprenden con su nueva colaboraci\u00f3n \"Priceless\"",
                    "contentDate": "2025-04-28T06:11:00-07:00"
                },
                {
                    "slug": "benson_boone_lanzo_mystical_magical",
                    "headline": "Benson Boone lanza \u201cMystical Magical\u201d y anticipa un a\u00f1o \u00e9pico",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=0%2C59%2C1537%2C613",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/benson2025_wrd_be22baca.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                    },
                    "categoryPrimary": "NOVEDADES",
                    "categorySecondary": "M\u00daSICA",
                    "altText": "Benson Boone lanza \u201cMystical Magical\u201d y anticipa un a\u00f1o \u00e9pico",
                    "contentDate": "2025-04-25T14:11:00-07:00"
                },
                {
                    "slug": "nominados_gardel_2025",
                    "headline": "Premios Gardel 2025: se anunciaron los nominados y hay sorpresas",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=0%2C57%2C1421%2C567",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=0%2C1%2C1420%2C798",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/gardel_2025_wrd_edac3cff.png?region=572%2C1%2C800%2C799"
                    },
                    "categoryPrimary": "NOVEDADES",
                    "categorySecondary": "PREMIOS GARDEL 2025",
                    "altText": "Premios Gardel 2025: se anunciaron los nominados y hay sorpresas",
                    "contentDate": "2025-04-24T14:38:00-07:00"
                },
                {
                    "slug": "estudio_radio_disney_emanero",
                    "headline": "Nuevo Estudio Radio Disney: Emanero llega a tu radio con m\u00fasica, sorpresas y un encuentro \u00fanico",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=0%2C65%2C1537%2C613",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=0%2C0%2C1536%2C864",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/emanero_wrd_4a06aa54.jpeg?region=336%2C0%2C864%2C864"
                    },
                    "categoryPrimary": "ESTUDIO",
                    "categorySecondary": "RADIO DISNEY",
                    "altText": "Nuevo Estudio Radio Disney: Emanero llega a tu radio con m\u00fasica, sorpresas y un encuentro \u00fanico",
                    "contentDate": "2025-04-18T11:18:00-07:00"
                },
                {
                    "slug": "katy_perry_anuncia_setlist_desde_el_espacio",
                    "headline": "\u00a1Houston, tenemos setlist! Katy Perry anunci\u00f3 las canciones de su gira \u00a1desde el espacio!\n",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/katy_perry_space_wrd_3b4b19b2.png?region=0%2C37%2C1081%2C432",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/katy_perry_space_wrd_3b4b19b2.png?region=1%2C0%2C1078%2C606",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/katy_perry_space_wrd_3b4b19b2.png?region=239%2C0%2C606%2C606"
                    },
                    "categoryPrimary": "NOVEDADES",
                    "categorySecondary": "ARTISTAS",
                    "altText": "\u00a1Houston, tenemos setlist! Katy Perry anunci\u00f3 las canciones de su gira \u00a1desde el espacio!",
                    "contentDate": "2025-04-15T13:11:00-07:00"
                },
                {
                    "slug": "prince_royce_estrena_nuevo_single",
                    "headline": "Prince Royce estrena un nuevo single: \u201cHow Deep Is Your Love\u201d",
                    "images": {
                        "featuredImage": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/prince-royce_02c86ebe.jpeg?region=0%2C11%2C568%2C227",
                        "featuredImage16x9": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/prince-royce_02c86ebe.jpeg?region=0%2C10%2C568%2C320",
                        "featuredImage1x1": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/prince-royce_02c86ebe.jpeg?region=91%2C0%2C340%2C339"
                    },
                    "categoryPrimary": "NOVEDADES",
                    "categorySecondary": "M\u00daSICA",
                    "altText": "Prince Royce estrena un nuevo single: \u201cHow Deep  Is Your Love\u201d",
                    "contentDate": "2025-04-14T15:13:00-07:00"
                }
            ],
            "initialToken": "eyJHU0kxUEsiOnsiUyI6IkFSVElDTEVTI0NPVU5UUlkjQVJHIn0sIlNLIjp7IlMiOiJDT1VOVFJZI0FSRyJ9LCJHU0kxU0siOnsiUyI6IjIwMjUtMDQtMTRUMTU6MTM6MDAtMDc6MDAifSwiUEsiOnsiUyI6IkFSVElDTEUjUFJJTkNFX1JPWUNFX0VTVFJFTkFfTlVFVk9fU0lOR0xFIn19",
            "youtubeEmbed": [
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "xlqGRLZIKoU",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "2WN9K8hwefE",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "Pg8HfAUKyAc",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "S2jfxTU_DGs",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "7UqNNSJbS1E",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "pujHChpED8o",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "sxSM2d9tJT0",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "0atz8Imt9CQ",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "jxj9AESS6NY",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "OB72PBFbWog",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "4jTT_9jHDHE",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "120",
                    "video": "DuArY_ulqhg",
                    "thumbnailQuality": "mqdefault",
                    "height": "90"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "50c8kqD-lyw",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "120",
                    "video": "PBSuF8iXYV8",
                    "thumbnailQuality": "mqdefault",
                    "height": "90"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "rROSZ1A5A48",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "8MKQ556mXHY",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "D6y_FmAA8WI",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "O8wgvjSEF_M",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "Rv7MlZ190Tk",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                },
                {
                    "width": "1280",
                    "video": "zDzyQZG40HQ",
                    "thumbnailQuality": "maxresdefault",
                    "height": "720"
                }
            ],
            "_sentryTraceData": "8e1b377539384a6f856f0dc65ebdcdc0-8e2d93fd2fd5e200-0",
            "_sentryBaggage": "sentry-environment=prd,sentry-release=KhaPEwuv-6eguq-H_wEBL,sentry-public_key=85e689c13a0442dfa799f15648d4f110,sentry-trace_id=8e1b377539384a6f856f0dc65ebdcdc0,sentry-sample_rate=0.1,sentry-transaction=%2F,sentry-sampled=false"
        },
        "__N_SSP": true
    },
    "page": "/",
    "query": {},
    "buildId": "KhaPEwuv-6eguq-H_wEBL",
    "runtimeConfig": {},
    "isFallback": false,
    "gssp": true,
    "scriptLoader": []
}